［集中討論］如何破解有狗進入夢境

我唔知係咪有post已經講緊呢樣嘢
但我覺得值得開出嚟講一講
昨晚有狗假裝示威者一齊發夢
各大媒體（包括CCTVB)都有報導
本人有啲諗法 覺得可以俾大家參考下

首先 各位手足唔好單獨一人再去發夢
一方面因為單獨行動唔會有人照應到你
萬一有狗接近唔會有人幫手
最好有三個以上朋友一齊 先好去發夢
一方面係當如果有人單獨行動
我地就有合理懷疑佢唔係手足
可以觀察佢嘅行為 從而指出佢嘅身分
不過呢層要係手足時刻提高警覺
唔好比單獨行動人士埋身

其次 狗都可以分作行動
咁呢個時候 手足各位要盡量去留佢地嘅討論
當然唔係咁容易聽到
但我覺得係可以多啲問下身邊嘅人問題
一方面可以多啲知道宜家環境情況
另一方面可以知道手足嘅行動
而我覺得大家有合理懷疑下
可以直接問佢/佢地係咪狗
佢唔答 就代表身有屎
佢答唔係 即使佢拉你
我覺得佢一部分口供係對你有利（我覺得）
因為佢嘅拘捕係唔從一個正常手段
當然啦 宜家啲狗做嘢都唔正常啦
不過問一問都可以保障自己嘅（我覺得）

最後 我希望大家俾多啲意見 因為我覺得呢個手法係好有問題 大家be water

推

暫時只可以憑感覺

基本上堆黑警都係黑黑實實，偏瘦
如果再戴耳機

就要小心

CCTVB捉住嗰個有walkie 合理懷疑之一

push

推一下 小弟分享經驗有限 集思廣益

無，你在明佢在暗

比埋相你都無用，個個都口罩遮樣

改戰術吧啦

我覺得都可以留意停係附近啲小巴 因為多數啲車係發生事都會即走 咁留低就一定有事

帶測謊機去發夢 點睇？
有懷疑就拎去問佢係咪警察